[真人事事]女朋友對奶好敏感

佢每次食奶類製品之後都會肚痛, 有時又會周身痕, 點算好???

又嚟

你女朋友做開雞仔餅

有冇人知????

又回帶

係佢個奶到用嘴吸返出黎

old news

入去中路啦，我哈利